天父爸b，我願意用迷安黨狗命換我轟兩大毒瘤收皮

正評 G持
負評 樓豬on9但G持

樓主水貨

你先系

2個垃圾

3

2個啱
lins聯盟

想同西女人做愛

唔使返工?

西女人又幾撚索，唔知仲係咪處
油王個仆街實成日撩佢屌閪

咁多人要驅風